以前WINDOWS用MOUSE禁FILE既CLICK聲係咪用一段時間後會自己無左?

印象中以前都係新買/岩岩FORMAT完部機先會有呢下聲
之後會唔知點解無左

不解之謎